聽歌聽到高潮

每次一聽到嗰d撻手指聲都會起哂雞皮

仲有呢首
雖然係泡歌，但一開始嗰d撻撻聲真係好好j

沒有明天